MI守唔到 侵侵就輸啦⋯⋯

距離0.3%

輸撚咗

老人癡呆突然種左13.8萬票

全世界賭檔都封咗盤啦
輸硬

追番nv 就夠做啦

.....

仆街無喇喇追得咁貼

Reporting 90% in
侵侵守埋佢

登登

敗局已成

可能啦

差8000

點選都輸㗎啦
佢哋種票種到出晒面

睇嚟MI守唔到 台灣都會守唔到

唉

nv開淨個d都係藍區人口佔多

去大灣區既車飛一定會炒貴曬

要學定普通話啦

Wa屌 侵侵啲票都冇郁過

南沙群島船飛好似平D

底特律

抵佢地破產 成班賤種

牙登1%10萬
仲諗住贏？

12000

估唔到就係AZ

佢新點果啲，全部或者接近全部都係拜登既
所以無得玩

13.8萬 郵寄票 100% 拜登

追返NV嘅話跌WI同MI都得

MI最好唔好失

唔得，因為ga會輸

點贏啊，一箱箱藍票咁變出黎

個d 95%剩低個d係咪都係郵寄?

根本輸梗。

會員編號：#60434
會員註冊日期：2016/12/8
入 LIST 原因：分化同路人。

上述資料更新日期：2020/9/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

買侵幾萬仆街

隨時輸幾萬

呢個真係好有問題
根據統計學黎講係無可能出現嘅情況

13萬票都變到出嚟 有咩做唔出

估唔到會搞成咁

同埋wi都追近左

法庭見喇，唔洗睇poll喇

唔夠仲有13億呀點鬥

係，根本冇可能

喂 下午班老屎忽去晒邊？ 又話贏撚硬又屌人唔識野 第一次睇大選既？ 全部激到心臟病死撚晒？

呢下真係有得打，fbi應該要介入啦

唉

開給多人放負 互屌

但我想講邊有咁易影響到人

就好似叫你屋企嘅藍絲老豆改邪歸正

Fbi 奶緊人民幣啦

去左都等遣返

邊有
原本差7000幾票
依家拉大差距到兩萬幾票啦

輸左AZ

trump trump太有自信

全部來自中國
應該要check清楚啦屌

大家都係鍾意牙登多過牙侵

你睇下fox先

好仆街

比自己人收皮。。

係連登唔係講侵侵輸嘅，係燈燈贏緊

基本上如果 wi 同 mi 都輸就已經唔使睇

MI+WI+NV=32
32+238=270

屌 追左成日開始唔知邊個網可靠

輸八成

又會咁岩 岩岩好

輸你老母

恭賀拜登成為新任美國總統

我唔太明，WI大部分都紅，藍色又唔係差好多，why都係反cup到

如果贏nv就夠做

幫侵gel定先

叫左TSMC過去設廠都救唔到個選情

Biden is winning

侵侵兵敗如山倒

大城市

咁大城市人口密集啲好正常

xxxx發來電報祝賀

WI差唔少

因為藍嘅多數係城市，紅嘅多數係郊區，等於西貢同觀塘，西貢係大忽啲，但觀塘住嘅人一定多啲

藍區人數多

因為突然間多咗130,000票 All in登

人口分佈集中係藍

如果連美國現任總統都對種票無計嘅話
咁咪以後中國想操縱邊個做總統都得?

依家係咪停左點票？

又拉開返13000
但90%，有排捱

成班連登仔明知自己燈
下晝都唔收下把口

剛睇 WSJ 報導，NV 選舉當局話星期四前唔會 update result

咪係

玩撚完

輸打贏要

拜登必勝

Yes，你識唔識普通話

係⋯⋯⋯

燈你老母咩弱智仔
咁撚勁幾撚時燈到支共收皮呀
2020仲咁撚迷信on99

點解

點解侵 51% 支棒反而短啲

係習大大統領天下，唔會再有美國總統

睇左
都係兩萬幾

fox都係咁喎

侵會贏 係贏硬
大家咪咁迷信

未開票既大城市藍區人口好多

係咪仲有10%未數?

贏你妹咩

99%輸 除非nv變天

係

Mi守到下關睇咩

NV 上屆已經係藍色，唔樂觀

賓州

留名鞭你

唔洗睇 守到就捱到

其實係估到 好多加州人去左鳯凰城住

守到再算

究竟短時間內 仲會唔會郁
定係可以等幾日

GA得返3個未開 分別report左96 96 98%
Trump攞梗啦
依家睇MI NV

美國人都要學定普通話,應付大陸自由行

天呀

至台灣時間4日晚間8點，Smarkets Exchange賭盤拜登的勝率65.36%，川普的勝率為34.97%。

lm跟進100%敗登票

如果MI都輸得，NV我真係睇唔到點追

簡單啲講，如果輸 wi 同mi，就要其他未有結果嘅州嬴晒先得

計人頭喎 城市人口一定多人口過鄉下

nv易win多過mi

MI同WI 都係點8 成多啲
一個藍一個紅
有冇咁橋2 個都攞埋啊

仆街了密歇根得番0.2%優勢

我登勝卷已握

如果其他贏
個結果會係岩岩好輸一票

依啲人 唔死都無用 唔洗理佢

你上fox睇下就清楚點解

唔緊要 侵侵一定贏

咁都係聽日下晝

侵唔係宣布咗贏咩？

我reuters見到DeKalb county開左80%咋喎，dekalb拜登而家大炒緊侵廿萬票，同埋cobb都係得89%

岩岩過關？

等緊faithless elector救亡

哦

DeKalb 98%
cobb 100%
FOX

mail

剩低個d state會幾時再update.?

So9sad

oh thanks

reuters同nytimes嗰個係80%estimated
fox嗰個唔係estimated，>96%

屌你老母!

fox同the guardian都係98%counted 另一個係96%

唔知搞咩

molamola

thx ，垃圾reuters

NV

侵會贏 只要有我地就會贏

姐係trump返屋企瞓啦可以

接受現實未

冇喇,玩完喇,中國統治地球,大家一鑊熟呀

成日睇小中共嘅能力, 要玩殘你大地把毒招都未出啦

輸了

全紅都計JB

Molamola

美國已成美利堅省 左派最希望見到嘅嘢
屌你老母...

[repost多次數唔update但可睇下]
多學術討論only, 請指教
其實Trump MI 都有機輸
Trump 依家只係淨lead 2405875-2378943 = 26932 票
第2多人 Wayne County淨係開左63%, 仲有599000/0.63*0.37 = 351794 票未開
Biden 嗰區lead緊35.8%(67.2% v 31.4%), 所以predict點完比Trump 淨多 351794*0.358 = 125942票
MI overall 開左4655000票, 而Wayne County(351794)佔未開票(4655000/0.84*0.16=886667) 好大部分
Even more worse 最大區Oakland County 未開656000/0.85*0.15 = 115765票, 同樣Biden lead (+12.1%), 估計Biden net 再多 14008票
26932 < 125942 + 14008 so lol...
source:

請尊重民主體制

fuck you cunt

林鄭 : 請尊重法治體制

其他地方沙漠嚟㗎邊有人

同問

人地人民自己選，你唔好變小粉紅叫春

去邊都一撚樣， 全世界都屬於老共的

或者會唔會係沙漠地方人口稀少先至遲出結果

美國要改教科書啦...
美利堅自古都係中國不可分割既領土
有請黨委書記敗凳

咁睇唯一希望真係最高法院

共孽黎
一齊落地獄

Fuck You Biden

有咩可能呀

天國近了，你們應當悔改

gg了

Trump真係害死人
依家抗中形勢一舖清袋

真心好撚灰，連個天都幫老共

美國好快變埋支那

除咗muslim世界

bet365仲有啵

估唔到美國比一個支那tiktok擊敗!

唉

今次美國大撚鑊

點會輸呀 仲贏緊呀

想問啲賠率咩事，今日兩個時高時低，有時上到四倍， 咁我等佢高果陣入晒兩邊，咁咪好發😂😂😂😂

Mi應該都收皮 wayne都未點完

你delay ?

最緊要MI守住

MI嬴了
T 49.4%
B 49.1%

法庭見啦

點晒咩?

我見 fox news 賓州得 64% reported in，淨返個啲有 7 成投biden 咪反 cup

第一個高位
你撚會估到另外一個反杯
之後買曬2邊

MI 守到捐500

點得90% 仲要只係差幾千
贏撚咩

你事後睇就梗係發啦

差0.19%

如果冇Trump, 呢個形勢本身唔存在

守唔到

唔係一路轉等人入錢

我捐1000

得番0.5%票未點 ( 唔會全部都係B票掛)
T 拎多0.2%都嬴啦
就算拎多0.1點都打個和 Super

仲有2個月可唔可以即刻宣戰打鳩中共

或者又有103%

Reuters好撚慢

選舉舞弊呀大佬死人票又有 13萬100% BIDEN票又有

第一次高位假設有入， 到之後發現另一個變咗高住又入呢？

好彩

Reuters咋

又或者連續13萬張票都係B票

史書：自炎黃時代分裂的大中華領土相隔4000年終歸統一，史稱「美亞歸中」，中國國力再創新高。

科學書：
最新研究指東亞黃種人經多年演變，在美洲演變出人類新亞種：白種人。研究指出東亞及美洲人都帶有炎黃基因。

source??

講真
MI 侵仔守到真係捐500做善事

有水位賺 但賺唔多 除非你第一次高位賭身家啦

係咪輸咗？

郵寄票佔比多唔多？ 可能加晒後輸返轉頭

邊到睇到差0.5%票

五千

仲有10%未點喎ching

仲有1.5喎

X2

佢開到好高水下
不過俾你賺咪最多4年一次

無敵種票

btw好出奇咩 130k:0都有啦

0.5% 係其他候選人

你股票咁玩到你咪股神囉
咁易估到咩

拜登3.幾倍都買左咪抵你賺
不過如果你買左拜登3.幾倍 依加買埋trump咪賺少晝
Ching未夠18歲 未賭過錢？

sor 唔熟依啲，則係朝早侵二點幾倍我入一萬， 下午如果有人見登四點幾倍又入一萬，本金用兩萬，則係點都有賺係睇多唔多

Google search: US presidential election 2020
香港時間21:24: Trump仲係49.4%

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

好緊張

跟機1500

唔識賭波 都係買少少股

佢以為% 係總投票既%
其實只係開咗既票中，兩邊佔比，佢諗錯咗

49.4同49.1
係佢兩個係90%已點選票嘅百份比
加埋其他人一直都係100%

pompeo班鷹派係咪會走

睇fox 仲有10%票未開

既成事實
好難推到

覺得有啲奇怪，賭錢會有依啲必賺情況，btw thx

屌 明明咁沉重都笑出聲

1.28->1.3

侵侵

唔好撚比假希望我ok ?

Up乜鳩
個百份比係計已開選票

愈黎愈似打仗

美金？

成日都有... 你即場落注 你買閒 然後個結局越黎越似個閒贏 就會出現

唔知台灣個啲啲人點諗

睇fox又好似拉返開少少...0.5%

兩邊咁攪應該會暴動

Mi trump百分比係咪多咗

mola mola

其實而家侵侵有213票，PA基本上實贏20，如果NC+15 GA+16《——呢兩個洲贏面較大，咁就有264票，只要NV WI MI贏多一個洲都過270選舉人票，唔洗咁悲觀。

密西根侵又多咗票？

又拉返開0.5喎

拜登

2130 Foxnews顯示贏緊喎

本身宣告獨立

而家變咗有機會美國徹軍

內華達好關鍵

其實睇返usd index就知形勢

所以MI不可失

你講個三個州得mi死守緊

?

NV WI zoom in睇cup唔返
MI有座大城 biden準備拋開幾條街

Yes!!

啱啱起身 WI 係咪應該反cup唔到

個三個有兩個輸緊喎，得依個就贏緊

就係因為china joe可以NV+6, WI +10, MI +16, 咁就啱啱好

MI開始有機，拉開了

20000票
放大睇就無機會了

睇MI 啦
WI 已經收左皮

1.30->1.33 好似仲有希望

PA NC GA係一定要贏
NV WI MI之中 基本上係得MI比較大機會
所以佢惟一贏嘅path應該只有全勝PA NC GA MI四州
呢四個輸一個都要輸

開細地圖睇就知可能輸 Wayne County 同Oakland County 開得未到8成但係深藍

依家最關鍵就係睇MI

一陣倒三十萬拜登票

Nc ga都唔穩啦
而且pa都唔穩

如果密西根失左，內華達一定要cup
呢2個州一定要拎到其中一個

所以唔好睇小呢6票，就算WI MI比拜登反cup，侵侵反cup返個細洲，咁就剛好270票絕殺

Nv有冇機反cup

微

???

平衡時空？

賓州個賠率 Biden大熱
姓係種硬票啦屌

邊到？

MI贏唔贏到呀

NV 67%姐

Fake news

天能？

多咗0.01

Sorry FBI已被入侵 自己人 只會查所有共和黨勝利票倉

Mi都無機會啦, 得兩萬lead, d藍城大倉開得一半, 燈燈做總統

計埋change vote ，可以超過100%

守得住MI就得

Nv上屆藍州
只能話機會唔大 但唔係無機

睇黎守到MI了

登登一野mail in就5%票
領先少少有咩用

好能驚啊

派膠

本身收窄到0.3% 而家0.5%

密西根比dem，侵要內華達夠了

mi要點都幾時先有最終結果？

無辦法都要寄望nv了

MI??? source?

遠翻
輕鬆0.5%

最快朝朝

聽

無啦, 未點完都係城市, 民主黨票倉

Pa已經係咁多個裡面叫無咁驚
其他個個都腳震震

X3

對，PA NC GA贏係好重要嘅前設

MI的確係領先緊，但我嘅意思係就算MI俾拜登反cup左，只要個天係公平，一人反cup 一次，侵侵贏到內華達州其實根據呢個計法都剛好有270票，都叫做叫緊2飛，情況冇大家想像中咁悲觀嘅

轉定口號都得

估唔到呢個細州先係關鍵

唔係講笑
賓洲加下都開始收收地皮

仲有成9% 守條毛

我預9點開始嚟料

DKLM CHINA JOE係咪跟民建聯偷師

PA 黎緊料, 外圍1.61 對 2.2

守到就大機會贏
守到我當跌咗
都係捐番比手足

Mi 拉開左 大家可以開香檳了

Ching好波

MI 守到捐5000

Make China Great Again

我跟

NV大部分未點但係 Washoe County 城市區加上好近California... 唔好太多幻想了

拜登！拜登

拜登要一嘢贏晒呢3個洲都唔易果喎

唔通真係最後要睇條賓洲擺去邊

dem賓周1.61

9up冇成本 等睇慘案

就咁睇黎 分分鍾月底先會有結果 Wisconsin 同Michigan 相差太少票 無論call邊一邊贏 另一邊都會拎上court

個天有時係唔公平
再多一個藍mail vote轟炸就玩撚完

順豐送緊貨 5箱有無人簽收

係，我侵應該成世人未試過咁攰，如果咁樣輸俾個Sleepy joe真係慘

MI 有個深藍大county 開得6成
拋條毛咩

最緊要喺個選舉贏左先，打唔打都唔好理

biden 形勢好幾時候，usd係咁跌

睇個勢，賓州都會輸=口=

一次mail vote 10Kup cup條毛
依家又係STOP咗係度等爆發

真 可能最後差唔夠1萬票 btw WI MI 未開都係城市票嚟

Wayne 未計完，預計可以反cup 70000票，只要拜登依家唔輸多過50000 ，都好穩陣。

70000票太樂觀

ff 一個完美ending
trump 選贏
再拎証據出黎指證民主黨同共匪操控選舉舞弊
全球聯合收共匪皮

258 VS 280 please

咪係 仲幻想反CUP

美國巴打

邊度

選擇人票制就有呢個好處
細州都要迫啲人理埋佢哋
依家呢啲細州既價值出晒黎

Again ? ?

on撚9 點同dem玩 十幾萬票全拜登 唔洗玩

MI有大藍區同mail in
放棄無謂幻想啦

70000 conservative estimate already
Biden vs Trump popularity 67.2 : 31.6

唔好燈

仲有14億登票由中國運緊去

我係侵嘅話，噉大年紀係時侯抖下啦，唔洗上最高法院啦，
笑騎騎睇住班左膠玩殘自己國家不知幾過癮，加上自己又唔係無錢。

Gel 定先

咁都叫拋左？

後來居上

咪撚理嗰啲戇鳩仔

只係差兩萬幾票
Sleepy Joe 一箱箱票種出黎⋯

God bless

密西根守唔到，內華達追唔到，可以準備收皮

小弟今日生日 唯一願望就係侵侵贏

FYR

賓周都危
64%reporting in炸

唔見咗既郵寄票就會突然出現番

好撚佩服佢服務國家嘅心

Hbd

走硬

link pls

自己入去睇lol

一次過嘔13.8萬票出黎，每一票都投拜登

依D真係官到無求膽自大
明明係個要乜有乜既有錢佬
去守住美國精神

生快

其實點樣驗mail

執左膠爛攤子都搞咗幾年

唔會再賣武器俾台灣

每個洲拜登都係岩岩好反cup小小 好撚準喎 佢老味

而家拉近咗
49.4 vs 49

巴打生日快樂 祝你願望成真

有晒facebook, google幫佢做big data...

睇住戰況黎食

要幾多 種幾多 岩岩好就夠

拜登：仆你個街𠝹票撚Jorgensen

關你撚事咩屌你老母

人哋都未overreact

Mi 輸都唔使睇賓州了

2萬票

WAYNE COUNTY 仲有4成票未點晒

嗰幾個swing states 2016都鬥得好激烈
MI 2016 trump贏0.3% WI 贏0.7%

係都侵啦

成件事根本係共產黨喺背後操盤

MI changed to blue already

完

侵侵係要依兩個州都贏先叫贏

Gg

連任唔到好大機會要坐監

轉左藍

屌你老母

49.3 vs 49.2 ,反cup 了

Mi 轉燈

香港市 台灣省

lost

GG

其實做假 洗咩睇 法庭見

反cup

gg

講真，佢盡咗美國總統嘅責任架喇（除咗武肺被人𨃩一鑊），做到成績，守好諾言，左膠唔領情咪算囉。
始終人地係民主國家，人民想滅國咪滅國囉。

PA MI GA NC 要全取
除非NV 反cup到

rip

含撚了

針了
再見 美國 再見 香港
共滅世界了

拜登領先4000票
而且應該仲會擴大
因為係點緊大城市D票
大城市D人例牌反侵

..........乜料呀

完 都話左 可翻去瞓了

法庭見

仆街了

認輸……

MI 轉咗燈
唉...

已結束

冇啦 香港 台灣2020滅亡

開咗， 你賠撚返俾我

各位集中營再見

完了

打硬官司。

完了吧 如無意外

有無可能轉返紅色

F

禾屍中果忍

又唔會咁快
台灣被滲透再奶共再接受一國兩制
快都應該有成十年,之後一國兩制再用多十年就應該變依家的香港

香港就變深圳咁囉

End Game

支持美國孌童合法化

biden開始拉開添啦

想喊 仲要睇住班左膠慶祝
之後佢地袋袋平安
香港台灣就玩撚完

輸左MI

再見啦咁多位

拜登反cup成功
molamola

mi都輸埋了，拜登終將獲勝

今舖end game 了

GG, 要投共了

登登登登

wayne只會拉開比數
左膠當道
玩撚完

呢度啲悲觀情緒真係好趕客
當正人神咁拜

今次真係要燈神打救下先得

輸左了

輸左1萬票
仲有26萬票未點
仲有機會

根本就唔洗擔心

侵唔針撚住呢單野咬就奇

最尾真係268:270

今次真係輸了

比啲奇蹟來睇吓

又冇啦啦直線抽上

嗰個係藍區黎

集氣

實查到種票

MI 有無可能變返紅色

今年無得睇左膠崩潰

NC都就嚟反超前

剩返果d底特律黎 只會越黎越藍
不過希望mail in可以反cup到

都話左michiga唔駛睇

咁撚明顯

mail都係登既票倉...

差成萬點追⋯⋯

MI明明紅區多藍區咁多點解會輸咁多？

睇人口

真的輸了

輸L到仆街

點樣做到

Berrien 開左4%

紅暫時領先

我覺得仲有機會

Detroit班友點解會投俾拜登......

冇 sorry 藍區

但人口

侵必定戰勝歸來 一定會贏 好快返cap
侵最叻就係搞氣氛 等拜登開心陣
又撚狗

做乜鳩啊

得啦唔撚想睇啦

藍區大城市大口多啲，紅區鄉郊地方得幾丁友

黑人城市

紅區middle of nowhere 嚟 藍區城市多人

Ching

台仔都話準備變台灣集中營

希望trump頂住，要贏呀！

好撚野
比你講到變真
痴撚線

NV 都咬得好緊…會唔會有機會？

頂唔L住

Michigan發現138,339張選票全部連續投拜登

有冇人留意到

Biden已經反超前

加油啊侵侵

咁樣灌票法都得
侵侵抵輸啦, 自己唔灌冇得怪人

我唔明點解Detroit d人會投俾拜登

拉斯維加斯仲點緊 唔知可以幫Dec拉到幾多

咁標題黨你都信?
呢D 假新聞機會率99%

已點9成半
睇來侵大勢已去

4%? 但上次得7萬票 72,031

美國可以食幼幼了

Dynamic 新鮮熱辣出爐嘅票

on9, 用下腦都知郵寄選票係造鳩馬啦

鬥長命

等佢哋入集中營

MAIL果D 大部分係Dem票...輸撚左

有無人講到點解WI MI要等到美國第二朝先點到淨低嗰10%？
係咪等緊postal service寄埋最後一批選票？

應該係點票連續好多張都係藍色

香港滅亡

我trump反cup

18k

而家寄望NV

咁WI 呢 區區都差唔多人口 但係紅區都多好多喎 冇理由多10幾萬人個個都mail vote架

美國人準備學普通話未

仲要10幾萬都dem

輸埋MI
拜登岩岩好夠票

MI 變左淺藍色

agree

NV決定一切

民主黨州長 屌你老味

唔夠打
打開一箱郵寄 全登哥咪會咁

要講定我係中国人呀屌了

單方面反cup真係cls

WI 睇右下，雖然每區平均幾萬但右下幾十萬

屌你個閪
侵侵本身領先就突然等勁耐唔點票
跟手就反cup埋

連續13萬張藍色喎清 有冇可能

輸成20k

MI please !!!!

好擔心

世界無希望

好似香港區選做數咁做

侵成個選戰追得咁辛苦，又BLM又肺炎，自己中埋招，朝早形勢大好，最後竟然輸 屌你老母

牙侵寫定敗選宣言未

反CUP NV 集氣

贏6票
輸16票

頭先睇trump就lead緊20k
+- 38k，痴線

香港人向美國法院要求重選得唔得
一嚟幫到侵 二嚟我地又贏國際戰線
攬炒團隊要揚威海外靠今次
我地香港人要又贏多次

唔係連續好多張，
係張張都係

朝早形勢大好係錯覺
Mail vote最後先count
咁耐以黎拜登都贏民調
而家只係跟返民調結果

反cup NV 仲贏到

咪撚On9

你以為自己係邊撚個

唔識唔好9up
跟district 計

個世界係圍住兒登仔轉架

今屆未開哂都係七萬票

跟民調嘅話, 佢應該攞哂埋搖擺賓洲架喎

好似話係有啲投票收集箱方便人投票
收到返票箱去票站已經半夜 就第二日先數

所以唔理解

郵寄投票....
死左咁撚多人，一定好多都照被投票

咪撚理佢就真啦玩膠咋

TrumpTrump加油

一齊去

同支共干預有乜分別